香港人本已第四等 依家再細分上下等 根本以前南非種族隔離政策

作者：Simon Lim

香港人本來已經係第四等，
依家再細分為上下等。

打咗疫苗，未打疫苗，
兩種人要分區坐，有咩醫學根據？

根本就係以前南非嘅種族隔離政策。

殖民地公民啫,使咁撚煩分咁多等咩.